[年經] 新手電結 求amp推介

筆直$1000左右，

喺屋企用，唔洗咁大聲